食食下舊KFC雞發現唔撚對路

係咪準備食物中毒

黑椒黎

成日都係咁 我都未死

樓主byebye

排隊換過件 就差唔多可以排毒

因為係老母買
平時無咩點食過唔好屌咁大力

你睇下塊雞皮淋成咁都知出左事喇 仲食

有深度

我今晚都叫左KFC
同你一樣 但我照食左

係咪柚子雞

Exact7ly一模一樣 冇事既

醃雞肉落胡椒姐下話